[行動po] 今晚十八區開花！

咪再因爲嘉年華而分化集中今日行動先啦
大家幫手推返啲行動po上去

光復香港時代革命

P牌push